[真不孝子]為咗老婆同老母脫離關係

喺rthk個fb gp見到

連登 -〉公海 -〉 連登

換著係老納一定一掌打到個老婆訓入深圳人民醫院ICU